
                      Increible Pelicula, apesar de ser siempre lo mismo sali muy satisfecho de esta, si eres fanatico de transformers muy recomendada, si eres de esos que no le gusta la accion y las explosiones, ve a ver algun video Asmr! 9/10
        
            